---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 2
    tid: 101
    year: 2021
    month: 03
---

Sziasztok,köszönöm a befogadást.Mi a külömbség az accu chek aktive mg/dl mmol/L? Nemrég vettem egy vércukormérőt mert 1 hete cukorbetegségre utaló tüneteim vannak.Sok folyadék bevitel,sűrű vizelés kiszárad száj stb Tegnap nappal mértem meg először 2 tőt bénáztam 3 madszorra sikerült 30.7 létezik ilyen vagy rosszul mér?Ma reggel mértem éhgyomorra 20 volt biztos jól mér?
---<<post_delimiter>>---
Szia. Rögtön jelentkezz orvosnál. Ezek az értékek nagyon veszélyesek! Engem 18-as értéknél kórházban fogtak és rögtön insulinra állítottak. Jobbulást kívánok!  A cukorbetegség kezelhető, de ilyen értékeknél feltétlen orvosi kezelésre van szügség.
Mindenképpen orvoshoz menni!!
Szia. Nekem 29 volt először. Kórházba akartak küldeni ,de a covid miatt azt mondtam nem megyek. A diabetológus orvos inzulinra tett, és diétát írt elő. A szénhidrátot kell számolni  A neten van ilyen táblázat. Sokszor keveset kell enni.  10- 15 ch. Sok folyadékot inni.
Engem 15 el hozták be 4 napja   és 24 is volt két féle inzulint kapok és ugyan ezek a tüneteim voltak meny el a korházbaon
Az nagyon sok, 5 - 6 között jó. Azonnal orvoshoz kell fordulni!
Sajnos jól mér! Azonnal ügyelet mer cómába eshetsz!
Sok víz kb.2 liter átmossa a testet a kórházban is ezt csinálják citromos víz hideg fürdő nekem nyáron kiakadt a mérő ezek beváltak. De az orvosi segítség  az tényleg kell.Hamar kómába lehet esni!
Jól van beállítva mmol/L értéket mér?
